<resources>
    <string name="app_name">LifeFit</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="monitoring">Monitoring</string>
    <string name="penyakit">Deteksi Penyakit Ringan</string>
    <string name="ensiklopedia">Ensiklopedia</string>
    <string name="makan">Saran Makanan dan Minuman</string>
    <string name="olahraga">Saran Olahraga</string>
    <string name="profil">Profil</string>

    <string name="breakfast">Breakfast</string>
    <string name="lunch">Lunch</string>
    <string name="dinner">Dinner</string>

    <string name="indoor">Indoor</string>
    <string name="outdoor">Outdoor</string>

    <string name="tv_ePenyakit">Penyakit Ringan</string>
    <string name="tv_ePenyakitD">Daftar Penyakit Ringan dan solusi pencegahannya</string>
    <string name="tv_eMakanan">Makanan dan Minuman</string>
    <string name="tv_eMakananD">Daftar Makanan dan Minuman yang sehat</string>
    <string name="tv_eOlahraga">Olahraga</string>
    <string name="tv_eOlahragaD">Daftar Olahraga yang sehat bagi tubuh</string>

    <string name="tv_dDemam">Demam</string>
    <string name="tv_dDemamD">Apakah anda merasa demam ?</string>
    <string name="tv_dBatuk">Batuk</string>
    <string name="tv_dBatukD">Apakah anda sedang mengalami batuk ?</string>
    <string name="isi_flu">   Flu merupakan penyakit yang disebabkan oleh infeksi virus yang dapat menyerang hidung, tenggorokan, dan paru-paru. Flu atau influenza ini sangat umum terjadi di musim pancaroba. Penyakit ini sangat mudah menular ke orang lain, terutama ketika 3-4 hari pertama setelah pengidapnya terinfeksi virus flu, Gejala-gejala flu yang biasa dirasakan pengidapnya adalah demam, sakit kepala, batuk-batuk, pegal-pegal, kehilangan nafsu makan, serta sakit tenggorokan.
        \n\nGejala flu akan bertambah parah selama 2-4 hari sebelum akhirnya membaik dan sembuh.
        \n\nFlu dan pilek adalah dua kondisi yang berbeda. Pilek mumnya muncul secara bertahap dengan gejala yang lebih ringan, sehingga tidak terlalu berdampak kepada rutinitas pengidapnya. Sedangkan flu tak seperti itu. Penyakit ini cenderung menyebabkan gejala yang lebih parah, sehingga bisa mengganggu aktivitas pengidapnya. Di samping itu, masa inkubasi flu juga lebih singkat.</string>
    <string name="pencegahan_flu">1. Rajin mencuci tangan dengan air dan sabun, atau hand-sanitizer berbahan dasar alkohol.
        \n\n2. Tidak menyentuh mulut, hidung, dan mata, sebelum mencuci tangan.
        \n\n3. Membersihkan permukaan benda yang sering disentuh, dengan cairan disinfektan.
        \n\n4. Tidak berbagi makanan atau penggunaan benda pribadi, seperti gelas atau botol minum.</string>
    <string name="deskripsi_demam">Demam adalah kondisi meningkatnya suhu tubuh hingga lebih dari 380C. Demam menandakan adanya penyakit atau kondisi lain di dalam tubuh.
        \n\nDemam umumnya terjadi sebagai reaksi dari sistem imun dalam melawan infeksi virus, bakteri, jamur, atau parasit penyebab penyakit. Beberapa penyakit yang sering menyebabkan demam adalah flu, radang tenggorokan, dan infeksi saluran kemih.
        \n\nSelain penyakit, ada beberapa kondisi yang dapat menyebabkan terjadinya demam, yaitu paparan cuaca dan suhu panas yang berlebihan, siklus menstruasi, reaksi setelah pemberian imunisasi pada anak, serta efek samping obat-obat tertentu.
        \n\nMeskipun kadang mengkhawatirkan, sebagian besar demam yang disebabkan oleh infeksi virus akan sembuh dengan sendirinya. Namun, jika demam sudah mencapai suhu lebih dari 390C, diperlukan penanganan untuk mengatasi ketidaknyamanan akibat demam dan mengobati penyebabnya.</string>
    <string name="pencegahan_demam">1. Rajin mencuci tangan.
        \n\n2. Menjaga kebersihan rumah.
        \n\n3. Tidak berbagi penggunaan alat makan dan minum dengan orang lain.
        \n\n4. Tidak berbagi penggunaan barang-barang pribadi, seperti handuk, pakaian, atau sikat gigi, dengan orang lain. Menjaga dan meningkatkan sistem kekebalan tubuh dengan istirahat yang cukup, pola makan bersih, sehat, dan bergizi seimbang, olahraga dan aktivitas fisik secara teratur, serta konsumsi air putih dalam jumlah yang cukup.</string>
    <string name="solusi_deteksi_flu">1. Mulai Perbanyak Minum Air \n2. Berkumur dengan Air Garam \n3. Menggunakan Semprot Hidung \n4. Konsumsi Obat \n5. Istirahat \n6. Penuhi Kebutuhan Gizi</string>
</resources>